（發春夢撚入）任由你來去自如在我心底

仍愛慕
連續三個禮拜一發夢就會夢見你
夢境到底係咪平行時空
但一夢見就會好滿足 好似彌補到現實見唔到面咁

連續三日都夢到 寧願唔夢到 寧願忘記

又係你呀小雲雀

喂啊

唔想忘記